reject左interview 想去in返 點做好

之後sd cv俾間公司a 跟住佢出左interview俾我
但係interview個日 我收到公司b offer 所以reject左公司a既interview
亦都好有禮貌咁同左公司a講聲 因為收到第個offer
以家問題黎了 公司b個offfer去到簽約先發現唔同佢講個時咁
最後達唔成共識 都無簽到約
以家想去返公司a到in 因為佢仲出緊post請人
應該sd多次cv好 定直接sd email 話想去in
岩岩出黎做野無耐 第一次轉工 無試過呢啲情況 想問下要點做

打撚錯咩 sor9ry

算啦

係咪真係ok
會唔會以為我玩野

點解

屌你老母

機會錯過就無

視乎佢請到人未

好7 wo ching
搵下份算啦

冇架喇 咪諗 好柒

有心咪打個電話問下，如實交代你既原因
得咪得，唔得咪唔得
問下無壞

站在對方HR角度都係想搵個好candidate姐
你本身夠好咪得

reject個時連個原委都講到咁白，話有第個offer...咁樣返去in會俾人地hr揸住個春袋壓價

殺左人想同佢傾多陣計 點做好

我試過2次打番去in番，仲請埋我。叫得你見實有機會比你

同埋正如樓上巴打 機會錯過左就係無左
疊埋心水搵下份啦 同類型工種既工 香港應該從來唔缺

同埋到時人地問返你唔係有offer咩？做咩要返黎in？你唔通要柒住咁話果個offer不似預期？定係想話諗諗下想比個機會你地公司 ？

冇架啦

即管打個電話去啦，又無損失

咪係，出黎行要厚面皮啲，直接話個offer貨不對版咪得

屌，搵過份啦
都 reject 左，死 lur 做乜

柒一野 有offer 我屌呀

最初用咩理由reject

咪話有offer lor,公司會覺得你係人才，多人請，反而機會仲大，見工同溝女一樣，耕開有人爭